有無人想加入工會，但唔知自己要入邊個公會？

如題

推

ching 做盛行？